有無人23號考？

最後一日考真係好撚驚
身邊啲人個個考完嘅時候我仲要等
真係好煎熬

叫春吧

我 23號考midterm